想整隻線上多人遊戲

例如
agar. io
Diep. io
surviv. io

其實應該點入手？用Unity?

係

可唔可以再講多d，例如點整？

有冇整過遊戲先？雖然我見你咁講都大概估你最多自學

用過Construct 2寫game

網頁game?

無錯

平面定3D，平面既話直接用node js就得

唔用Game Engines ？

用埋create js tween js

應該可以做到類似小朋友齊打交，幾個玩家一齊行黎行去既效果

講就講到好簡單
但由零整點整？

唔知你有冇試過寫game既經驗，例如要一個主角向前行，只要兩張圖就得，兩張圖不停互換就有呢個效果。

控制位置就用x,y來定位

但係仲有好多野
例如 隋機地圖
隋機武器，仲有好多野

lm

如果咁多內容，梗係有排整，淨係畫圖都攞命啦

哦....網頁既話好似唔洗unity喎
但點解網頁要放手機玩啊？

趙係就快撚啲啦好拆上環亞